有圖 我個肚好大 有冇解救方法。。。。。。。。。。。。

絶症, 冇得救

肥閪

男定女 女既係咪有左 定真肚腩

男

減肥啦清

我會對你負責任

Gay

好想渣你波

HOW

有蟲 食藥啦

你唔好咁on9得唔得

生左個B出黎

屌 點解我會覺得好得意

嫁比我OK?

我好中意食羊肉架喎

有病睇醫生啦